香港独立

今日係街到見到文宣，寫住「香港独立唯一出路」。
明白繁體續個字咁寫係麻煩，但係一出現咗殘體好似成件事downgrade咗
如果可以嘅話儘量用返繁體?

大陸手足？